============================
Dumb Backtracking: 5x5maze
----------------------------
Original:

B__RO
___Y_
__Y__
_RO_G
_BG__

Solution:

BRRRO
BRYYO
BRYOO
BROOG
BBGGG

Stats:
Total nodes colored: 147
Execution time: 2ms
============================
Dumb Backtracking: 7x7maze
----------------------------
Original:

___O___
_B__GY_
___BR__
___Y___
_______
__R____
G___O__

Solution:

GGGOOOO
GBGGGYO
GBBBRYO
GYYYRYO
GYRRRYO
GYRYYYO
GYYYOOO

Stats:
Total nodes colored: 787
Execution time: 2ms
============================
Dumb Backtracking: 8x8maze
----------------------------
Original:

___R__G_
_BYP____
___O_GR_
___P____
______Y_
____BOQ_
_Q______
________

Solution:

YYYRRRGG
YBYPPRRG
YBOOPGRG
YBOPPGGG
YBOOOOYY
YBBBBOQY
YQQQQQQY
YYYYYYYY

Stats:
Total nodes colored: 7521
Execution time: 6ms
============================
Dumb Backtracking: 9x9maze
----------------------------
Original:

D__BOK___
__O__R___
__RQ__Q__
DB_______
_G_______
___P____G
__Y___Y__
______KP_
_________

Solution:

DBBBOKKKK
DBOOORRRK
DBRQQQQRK
DBRRRRRRK
GGKKKKKKK
GKKPPPPPG
GKYYYYYPG
GKKKKKKPG
GGGGGGGGG

Stats:
Total nodes colored: 106109
Execution time: 27ms
============================
Dumb Backtracking: 10x10maze
----------------------------
Original:

RG________
____O___O_
_YP_Q___Q_
__________
__G_______
______R___
______B___
P_________
_Y______B_
__________

Solution:

RGGGGGGGGG
RRRROOOOOG
YYPRQQQQQG
YPPRRRRRRG
YPGGBBBBRG
YPPGBRRBRG
YYPGBRBBRG
PYPGBRRRRG
PYPGBBBBBG
PPPGGGGGGG

Stats:
Total nodes colored: 3266652
Execution time: 312ms
============================
Smart Backtracking: 5x5maze
----------------------------
Original:

BRRRO
BRYYO
BRYOO
BROOG
BBGGG

Solution:

BRRRO
BRYYO
BRYOO
BROOG
BBGGG

Stats:
Total nodes colored: 65
Execution time: 3.0ms
============================
Smart Backtracking: 7x7maze
----------------------------
Original:

GGGOOOO
GBGGGYO
GBBBRYO
GYYYRYO
GYRRRYO
GYRYYYO
GYYYOOO

Solution:

GGGOOOO
GBGGGYO
GBBBRYO
GYYYRYO
GYRRRYO
GYRYYYO
GYYYOOO

Stats:
Total nodes colored: 22164
Execution time: 96.0ms
============================
Smart Backtracking: 8x8maze
----------------------------
Original:

YYYRRRGG
YBYPPRRG
YBOOPGRG
YBOPPGGG
YBOOOOYY
YBBBBOQY
YQQQQQQY
YYYYYYYY

Solution:

YYYRRRGG
YBYPPRRG
YBOOPGRG
YBOPPGGG
YBOOOOYY
YBBBBOQY
YQQQQQQY
YYYYYYYY

Stats:
Total nodes colored: 12303
Execution time: 7.0ms
============================
Smart Backtracking: 9x9maze
----------------------------
Original:

DBBBOKKKK
DBOOORRRK
DBRQQQQRK
DBRRRRRRK
GGKKKKKKK
GKKPPPPPG
GKYYYYYPG
GKKKKKKPG
GGGGGGGGG

Solution:

DBBBOKKKK
DBOOORRRK
DBRQQQQRK
DBRRRRRRK
GGKKKKKKK
GKKPPPPPG
GKYYYYYPG
GKKKKKKPG
GGGGGGGGG

Stats:
Total nodes colored: 28743
Execution time: 13.0ms
